唔好「係又衝，唔係又衝」，適當時要識走

（此post純粹係遊擊戰學術研究，並不鼓勵大家做任何暴力犯法行為）

話雖各有各做，但係希望唔好係唔係都將成個示威level升級，好似黎緊星期日，立法會唔洗開會，會黎嘅人包括一家大細有老有嫩有女人，真係完全無必要搞咩衝擊

正如上星期日，大家入夜之後留守立法會政總外，其實都無咩太大意思，因為第二日又唔係要開會

又好似星期三夜晚，其實都取消左個會好耐，但有班人唔知點解仲留係到，留到好夜，你霸佔緊d咩，佔領緊d咩呢？你得個小貓三四隻，係咪覺得你守到條防線呢？你守到係因為對面班警察廢事搞你，唔係你真係守到。個晚好彩d警察無捉人，如果唔係你地真係會死得好慘。

反而星期三朝早就真係做到野，因為班立法會人要開會，衝擊佔領搞到佢開唔到會，其實係非常之成功（再一次帶頭盔：本人不鼓勵暴力衝擊行為純粹學術研究）。

所以，衝之前真係要有個目的。係連登有時見到有d超級激進港獨份子，例如個位HKVDC_XXXX，係咁叫人係又衝唔係又衝，總之24小時同你不停衝就最好，都痴9線

學陳雲話齋，有時無必要堅持佔領某d地方，如果唔係，就會搞到好似2014咁，佔下佔下整左個佔領金鐘出黎，跟住佔到毫無意義，唔知為乜而佔

所以，其實示威者反而要多謝警察，因為警察班on9執意要清場，星期日晚清左次，星期三又清左次，但同時要多謝班on9，無佢地清場嘅話，只會變成2014翻版而家輿論上警察係輸晒

所以大家，學術上黎講，要係適當時先好衝，適當時就要走，呢個先係遊擊戰嘅思維

推

時事台去post去得太快唔推唔得

pish

同意，其實好多時無必要佔住條路，d狗趕就走，之後再堅持出返黎，可能仲能夠打擊d狗既士氣

Agger

Totally agree
佔咗轉果頭又比人清
你話勇武
你點勇武都唔會夠d狗打
人地有訓練又有槍

Push

push

法國黃背心運動的 8 堂課

be water my friends

保留實力
唔好畀人拉

仲未完㗎

大家記得目的係阻止開會同滋擾增加管治成本
敵進則退先可以長期抗爭

利申 學術研究緊

推推推

（請大家廣傳民陣fb呼籲！）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

岩